
//LaunchVC
"AppLanguage" = "Chinese";
"OfflineButtonTitle" = "離線模式";
"LaunchScreenGif" = "KnowNotesChinaLogoAnimation";
"StartButtonTitle" = " 開始 ";
//PlayVC
"OfflineGameCenterButton" = "離線筆記";
"OK" = "好";
"Error Purchasing" = "購買錯誤";
"Acoustic Locked" = "民謠吉他鎖定";
"LockedAcouMessage" = "用大鋼琴得分20，即可解鎖原聲吉他";
"Buy for" = "購買 ";
"In-App Purchases No" = "此設備上不允許進行應用內購買。";
"Violin Locked" = "小提琴鎖定";
"Violin Message" = "用原聲吉他演奏25和弦以解鎖小提琴。";
"Saxophone Locked" = "薩克斯管鎖定";
"Saxophone Message" = "用小提琴得分25，即可解鎖薩克斯管。";
"Exit" = "出口";
"Leave" = "離開";
"Cancel" = "取消";
"Return to main menu" = "返回主菜单";
"Restore" = "恢復購買";
"noRestore" = "無需購買即可恢復";
//CollectionViewCell
"Chords Unlocked" = "和弦解鎖";
"Notes Unlocked" = "音樂音調可用";
"Acoustic Guitar" = " 原聲吉他 ";
"Grand Piano" = " 三角鋼琴 ";
"Violin" = " 小提琴 ";
"Saxophone" = " 薩克斯風 ";
"Play" = " 聽 ";
"Locked" = "已鎖定";
//KnownNotesVC
"cR1Message" = "完成第一輪解鎖";
"cR2Message" = "完成第二輪解鎖";
"cR3Message" = "完成第3輪解鎖";
"ComingSoonMessage" = "即將推出...下次更新將允許自定義回合！";
"lockedHalfsMessage" = "一旦所有回合都解鎖後可用";
"Attention" = "注意";
"half notes" = "半色調";
"minor chords" = "小和弦";
"unlockHalfs" = "取得30分以上的高分才能解鎖";
"New Pianist" = "新鋼琴家";
"Piano Player" = "鋼琴家";
"Grand Pianist" = "大鋼琴家";
"Master Guitarist" = "吉他大師";
"Guitar Player" = "吉他手";
"New Guitarist" = "新吉他手";
"Regular Chords" = "普通和弦";
"Concert Master" = "音樂會大師";
"Violin Player" = "音樂會大師";
"New Violinist" = "新小提琴家";
"Sax Master" = "薩克斯大師";
"Sax Player" = "薩克斯手";
"New Sax Player" = "新薩克斯手";
//ViewCells
"Regular Gameplay" = "常規課程";
"Add Sharps/Flats" = "添加銳器/平底鍋";
"Add Minor Chords" = "添加小和弦";
"Customize Rounds" = "自定義回合";
"Shuffle Sets" = "隨機組合";
"Off" = "關";
"Manual" = "手冊";
"Auto" = "汽車";
"Begin Lesson" = "開始上課";
//RoundVCs
"Finished" = "完了";
"Keep" = "保持";
"Repeat" = "重複";
"Quit Game?" = "退出課程";
"Yes" = "是";
"No" = "沒有";
//CustomAlertVC
"Score" = "得分";
"Submit Score" = "提交成績";
"QuitMessage" = "您確定要離開嗎？取得的任何進展將不會保存。";
"Major Chords" = "大和弦";
"Regular Notes" = "常规音";
"Major & Minor Chords" = "大和弦和小和弦";
"Regular Whole Notes" = "常規全音";
"Regular + Sharp & Flats" = "常規+尖銳的平坦色調";
